「邊個知法犯法？」三名行街被無理拘捕既海關關員，其個人資料極速被違法泄露到藍絲起底網站

呢個先岩

動以反對港版國安法，警方卻濫用武力鎮壓兼「濫射」水炮及胡椒彈，拘捕達多370名各界人士，引來外界批評，並質疑當中涉及濫捕。消息稱，昨日因非法集結被捕人士包括3名海關男女關員，但他們連解釋的機會也未有，海關已指將會把3人停職。有缺德藍絲更「未審先判」，在網上公開三名被捕關員的全名、相片、學歷，更以侮辱性的字眼如「曱甴」稱呼被捕人，做法涉違《私隱條例》。

99.9%又係某幫會過料俾藍絲